今日我爺爺生日，請巴打正評同講恭賀說話

恭喜無仔送終

樓主好靚仔

多謝巴打欣賞
我有我爺爺優良遺傳

懷念爺爺

天生一個仙人洞，無限風光在險峰

同江青啪啪啪

香港應該取消聖誕節, 改為毛誕節